魔法師討論

黎緊點都會落 暴動罪 十年八年走唔甩
水炮車就黎緊 我地武力唔升級 個夢好快就會醒
有冇人真係會做火法師
開呢個POST 想同班 想做火法師既人講 你地並不孤單
同時 希望現場同路人尊重 火法師既決定 唔好再阻住 同救火

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會